攝影台都冇人傾出街影相拍片?

唔係呀, 依個時間你分分鐘影到世紀一刻, 張相令你出名, 唔把握機會?

我出活動就唔影相

我去到都係幫手派物資

溫和行動懶人整合包［唔衝唔做前線都幫到手］

ps.和理非既巴絲麻煩幫手backup啲片同相 包括直播